有冇人玩過XY Game

真係好客觀咁反映咗呢個社會嘅荒謬
大家只顧自己嘅利益，(整體)大家都輸
咪就係依家香港嘅實況囉

算

屌

Pokemon XY

On9

幾個鐘都無人理你呀
邊個on9呀依家

On9 lihkg